條女咁絕係咪已經無彎轉

本身佢話想冷靜一個星期
我係咁chur佢 話想見 又會打比佢
跟住佢話好十壓力 好驚
都係以後唔好有聯絡
係咪真係無彎轉 好後悔當初係咁chur佢
我個時都仲係覺得我地好夾
唔知原來係咁同佢講野對佢黎講係咁大折磨

好唔好過多個星期試下搵佢
做返朋友都好 覺得好可惜
好難忍手 就快癲

你我相識即有緣 遲早有日玩鳩完

女仔話變就變
算吧啦
男仔多情但長情
女仔專情但薄情
無架啦

我明
但真係要去到咁絕咩 其實係咪唔想我有太多幻想
其實我死心架啦 當初佢講到咁難聽
我都知無彎轉
但係我就想同佢駁 點知駁駁下就變左煩 跟住玩撚完

隔一排都唔好搵佢？

逝去感情如何留得住

冷靜期唔係佢要冷靜，係俾你冷靜

好想喊

駁唔到
我都好後悔自己咁唔冷靜
平時一有野就勁上心 癲左咁
但有時會影響到人
佢比左好多次機會我冷靜
我都令佢失望

不如你留意下佢係咪識左第二個好過 呢d情況多數係因為有仔溝緊會就放棄你

唔需要再為佢考慮啲乜，哂氣，放低佢做返自己吧啦

你唔覺得係你太煩咩？分左手仲駁乜撚 on9
放棄佢 揾過第二個啦

我ex個半月前都係咁絕，兩年半感情，係好可惜，個陣唔知自己會唔會再搵到好似佢咁好嘅女仔
不過個半月之後其實我已經WFC咁樣
所以樓主唔洗驚

我開頭就係覺得會
慢慢發覺佢其實只係想自己一個
等我冷靜到 再試下同我一齊
點知我就誤會哂

可唔可以唔好咁煩 比你搞到人都癲

九成有左第二個 算吧啦

唔好搵佢啦 睇下佢搵唔搵你啦

唔想磨合 本身開頭同exex散個陣
係得ex一個可以開解到我
同佢講野真係好舒服
同佢出街又好開心
每次見佢笑心都甜埋
應該唔會再有人比到我呢種感覺
佢係我人生最失意既時候 比左我希望
但其實我咁諗都好自私 因為佢同我講野唔再輕鬆
出街都唔再開心
我好想佢試下同我相處多一次
好想比佢知 為左佢我有改緊
我唔知呢啲係鍾意 定唔甘心
但我始終都係唔想搞到咁 好來好去 做返朋友
好似未拍拖個陣咁 輕輕鬆鬆

要走既真係點都留唔住
忍手啦樓主
放手對大家係一種解脫

而且
要復合就代表要解決分手既問題
你有信心可以改過？

你講左啲咩

你係咪佢
對唔住 我真係痴撚線
不過散左呢幾日 我又經歷左好多其他野
開始知情自己想點
開始搵返目標
開始慢慢做返以前話要做既野
好想同佢分享

啱 通常話冷靜下都已經單方面有決定 只係想拖一陣+俾你冷靜
利申試過 散左一星期已經wfc

有架 因為我都慢慢分到自己想點
其實又唔係想復合
只不過想做返朋友姐
因為大家之前有共識 覺得做朋係好舒服
我都唔知 想死 1999

唔會掛
就算係都無計啦
我一手一腳搞成咁
我彌補唔到既野 搵其他人彌補有咩出奇
我都想佢幸福

多數有第二個

冷靜期係話比你聽關係完同佢唔想再理你

我經歷過 好好收拾心情搵過條

呢排quit左 又咁岩就散
無人呻 係咁搵佢呻
佢唔理我 我又會係咁講咁囉
搞到佢好大壓力 又會無啦啦call佢

我都冷靜期緊喎巴打
不過女人係咁㗎啦
佢話要冷靜，我九秒九就話
「好呀，大家唔好搵大家啦咁」
然後第二日襯佢返工就執走晒屋企所有嘢就走
拖鞋、牙刷、杯、衫，一件不留
到而家大家都係一句嘢都冇講過，
不過見佢profile pic早幾日轉咗係我同佢嘅相
女人係咁奇撚怪㗎啦

雖然係好愛佢，
但大家要有空間係一定
唔可以畀佢知道你仲係咁愛佢
如果佢肯返嚟咪再三考慮吓
如果佢唔再返嚟，
就隨風由撚得佢啦
做人有時浪子吓會開心啲

試緊 就咁睇佢完全唔需要我
哈
應該等到我死個日佢都唔會搵我

中肯
或者而家對佢黎講真係最舒服
唉 我都唔好意思阻住人

你地拍左幾耐

之前我又係好似巴打咁
成日chur住條女
到最後佢真係忍唔住話分手先真係知自己咩問題 我明白果一刻真係好難唔chur 因為你愛佢 所以會緊張 但女人唔chur得 俾d時間佢冷靜落黎 你再做d野 tum下佢 就無事

巴打個情況同我當時完全一樣
本身話冷靜一個星期 之後第二日我係咁chur佢搞到佢即刻同我分手
而家過五個月 開始慢慢放低佢

話你聽佢對你已經開始反感，一反感已經返唔到轉頭，你以家搵唔搵佢已經冇大分別，你搵下其他野做下玩下啦，做返未同佢一齊果時會做會玩既野，時間會話你知我今日請既野係冇點你，男又好女又好要變心就點都會變，對一個人反感就係反感，唔會短時間內就會冇事，除非你中左六合彩買樓加佢名我諗會有轉機

你點氹返佢返黎

睇黎好多人都經歷過 最後都係失敗
冷靜呢個字真係難聽過粗口
第一次拍拖又係冷靜緊個陣帶帽
根本冷靜期間就要勁被動
一被動就不安
可能我對自己太無信心

咁男人？
話淡咗想分手可以點

放過大家啦好無，佢已經唔再需要你啦，接受現實啦，即使比你氹返，遲早都會又散，唔屬於你就係唔屬於你
你搵d興趣搞下，過一段時間就無野架啦

搵過第二條啦

一齊左幾耐

SP

話你知 冷靜即係以後唔洗見

補充一點我指變心唔一定係有第三者，可能佢真係想一個人做自己想做既野，覺得你既存在會另佢做唔到，一係就忍你某d野好耐，大多都係性格野，因為人既行為係性格另果個人咁做，呢d改唔改到？好難，得都唔會係散左幾日就真係改到，一係就覺得你冇前途，一係就第三者，佢有冇第三者正常三個月內會係朋友，fb,ig到搵到答案

個陣我同ex都係咁
我諗緊自己係咪真係鐘意佢 跟住想要幾日冷靜下 叫佢唔好搵我住
佢就check住我whatsapp 仲要打左幾次比我（唔知係唔小心定有心想打）
本身我都諗緊一齊翻 比佢嚇到唔想（覺得佢一直逼住我）

利申 藍絲

Same 最後都係分手收場

冷靜期=無論你有無搵都會散
你中伏啦 以為無chur就唔會散

屌你係咪我ex黎

其實所有野都係你單方面咁諗
係你覺得你地之間仲有感覺
係你覺得自己有改過 有改緊
係你覺得可以做朋友
有冇諗過女人其實已經唔care
淨係想遠離你？
醒下啦巴打
幾年後可能有機會既
而家都係放過人放過自己啦

屌你似係 今晚約炮

哂氣，仲搵黎做咩。你估搵搵下你條友唔會想同番佢一齊咩？唔會Chur佢咩？

佢選都講到出口，好心就醒水啦。搵多佢幾次係你自己難受。重新上路罷啦

分手

快手搵過件啦
仲開post

比我會寧願被分得絕啲好過一路比人一腳踏兩船
浪費時間心機喎

其實我唔係想逼佢
個陣我都好迷茫 做錯野
唔係叫佢原諒我
就算唔鍾意我都好 我想佢重新認識我姐 因為我真係變左好多
我知我無呢個機會 都無資格

學個教訓囉巴打

師傅

屌你啦 我個單成年幾前 反而我同你相反 我冇乜野同佢岩傾（或者好快完左話題）個排我就係咁講溫書壓力大 reg科好煩 直到比佢抱怨話我講得太多

帽

個陣同佢一齊係錯誤決定 怪自己心急 覺得佢幾好人同對佢有d好感就逼佢同我一齊 其實性格唔岩

樓主點chur法,係想同佢扑野定好痴身果隻?

Btw你唔好搵佢啦 會令佢更加反感

巴打我同你一樣
男朋友一唔理我我就會發癲係咁搵佢，但越癲佢就會越唔想理我

冷靜既結果都係散

冷靜一星期係藉口
想分手係真
醒醒啦你

試過同條仔講完分手，佢話會好耐都放唔低我，最愛係我，一個月後轉個撚頭咪unfo哂我ig block埋fb溝第2條囡囡

一個月咪耐囉 正常2日就係

我無

i know that feel bro,
我依一刻都經歷緊咁既野

算啦巴打 人地都陪你過左最失意嘅時間
宜家既然佢覺得同你分開係開心啲嘅
你都無謂強求
佢係鐘意你嘅話你唔洗做任何野佢都會返黎

要去到駁真心冇用嫁喇 講真條女講到咁都唔會有彎轉喇 你仲煩佢佢對你印象更差
利申試過

屌你男人老狗唔好咁撚煩啦

佢同我扑完野啦

但溝緊新囡囡仲繼續wtsapp我扮關心我

巴打，鐘意一個唔代表要鐘意到無曬專嚴，一個要你無曬專嚴去愛佢嘅女仔，值得咩?

比你地咁講完都唔係好想醒
我真係辣殺黎

沒關係你也不用給我機會
反正我還有一生可以浪費
慢慢時間會沖淡 好似係

過幾個月你就會明，其實除咗除左屋企人同兄弟之外，無人值得你為佢浪費時間，你好快就會覺得自己好on9,因為你浪費左好多時間係個跟本放棄左你嘅人到

抵啦7頭
唔識拍拖唔好累人啦

駁唔到 而家我係連機會都無 都無咩好再去努力
不過散左之後明白左好多野
覺得自己大過左
以前會覺得只要我覺得重要既野 就要執著
搞到我無咩點理人感受
相處過程我一直都忽略左體諒
我好自私 好唔成熟
話要即刻move on我無咩信心
不過趁呢段時間我應該做返好自己
而唔係再去chur人

喊出黎會舒服啲架 加油啊ching

係佢面前都喊過幾次
我係辣殺

女人話冷靜即係唔想再係一齊

但女人好易心軟，唔好chur佢，每一兩日send msgs話掛住佢就得

舊既唔去新既唔黎啦 , 搵過個吧

正確 愈係chur住死纏爛打咁 女仔會覺得好撚煩愈黎愈反感
反而你扮到唔著緊wfc咁 自然會想搵返你
到佢搵返你個陣先一野爆哂對佢既感受出黎 多數都會好返
當然前提係佢仲愛你 唔係準備派帽

唉，女人好難捉摸

分手個人係會變得好唔理智
過一排就慣架啦

辣殺樓主

係咪我分身黎

不過時間會慢慢令你接受同認清真相 加油

理智返好多架啦
起碼正常生活到
之前頹到覺又訓唔到 飯又食唔落
而家都叫影返相 搵返工

我係辣殺
清 共勉之

我都試過 最後發現條女根本唔鐘意你
醒啦柒頭

唔好諗做番朋友啦，放過自己啦

其實你應得放眼未來啦
增值自己 諗下前途啦

就算比你兒家搵到下一個
你都無能力比將來人地

過左去就由佢啦辣殺兄

8個月前都好似你咁。

Ex會話好大壓力。會覺得煩但佢話唔會對我反感。當時佢覺得愛上第二個又同我冇曬excitement。當時我都有係佢面前喊，佢都會唔開心派定心丸話我地會捱得過呢段時間。拖拖拉拉左兩個月最後佢決定唔同番我一齊。起碼呢幾年會係。

而家基本上冇聯絡。係一個月會有1-2個WhatsApp msg。內容多數係我有功課要佢幫手睇睇，佢決定左黎緊搵工嘅事會話我聽。前幾個月有時擔心前途時會搵我講一兩句WhatsApp。

其實我同佢都相處左成五年。分手後我會唔慣。當時佢都話唔慣冇左個可以依賴嘅人，好多野要堅強靠自己。但其實我發覺佢冇左我會變得比以前更好。

樓主你係愛佢嘅，就放手喇。如果過左幾個月都未放得低，你慢慢會識得點樣接受愛佢未必要同佢一齊呢樣我自己都覺得MK嘅野。

放過我

樓主，你呢一刻想做就去做啦想搵佢就去搵，要諗起佢就諗起佢，要唔開心就唔開心，唔好迫自己，因為到一日你覺得攰既時候，你就會慢慢諗返起點解會散，你會發覺原來就算當日你有做d乜同冇做d乜都係會咁既結果，以家只係你未諗通，有真心鐘意過一個人都會有咁既經歷，他日會唔會同佢再一齊冇人會知，但最緊要既係吸收到今次既經驗，明白邊d野唔好再錯，邊d野唔可以再做，係佢面前喊已經係一件錯既事，男人麻，當你諗通你就會明我我講乜，仲有太多野文字係講唔到出黎，要你自己諗通要你自己去明白，當然你要有諗通既一日真係明自己既問題或者呢段關係既問題啦，事出必有因呀

認同當年我就係白痴仔唔識野，人地要冷靜我係咁whatsapp，又打比佢，又搵佢，果時真係冇左自己，過左一段時間諗返起原來果時自己真係幾癲，果次之後開始明白所有唔好迫得太緊，就算散都唔好令人對自己反感，要走都要走得瀟灑，最緊要係兩個人一齊自己有事搞得掂就自己搞，唔好咁多負能量，當你有壓力時係咁對住另一半講，其實佢都會有壓力，係佢面前喊？只係比緊加大既壓力對方

試過同你一樣 翻唔到轉頭 放棄喇

算啦 再拖落去只會帽事
打俾佢又會話你chur
唔打俾佢又會話你唔Care

女人好絕情

帽事就有哂心理準備既
都唔會怪佢
最多唔開心姐

佢又唔係話絕
都比左幾次機會我
我無改 再比都係咁
佢最後講左句 心軟唔係鍾意
個下個心酸到爆

chur真係會搞到件事好難轉彎

我自己就冇chur

好唔開心呀

追曬成個post
半個月前同樓主你一樣
其實本身佢仲有少少feel
後尾係自己衰太chur
然後佢就話連最後個少少feel都冇埋

我都知唔會一齊返 只係唔想連朋友都冇得做

哇屌第二個我
其實我真係唔係特登傷害佢 令佢咁辛苦
只不過有時唔識點表現出黎 就用左錯既方法
不過而家諗通都太遲 只係想佢下左啖氣
睇下有無機會重新認識我 做返朋友
一唔一齊返都唔緊要啦 隨緣is ok

當你比佢知道你要依賴佢果陣
你既地位已經係低過佢
依段愛情好難行落去

上星期分咗身。因為生活轉變咗，同佢嘈咗好多次，由冷靜傾去到鬧都有。keep咗依個情況差多2個月左右，佢不斷話我唔鍾意佢份工，話我成日發脾氣，要佢氹。最後佢話好厭倦，佢又仲後生，仲有得揀，加上已經唔想見到我同覆我wtsapp，直頭驚咗我，所以決定分手。分咗手之後佢話以後都唔會再搵我同一齊返，仲要覺得好輕鬆。所以巴打，你都搵嗰個啦

利申：差唔多4年

我喊咗1次勁，瘦咗10磅，仲食埋抗抑鬱藥。

通常試完都係分手收場，因為佢會話感覺變咗

你同我一樣，只係怕冇咗個人喺格離。感情上唯一支撐都冇埋

男女冷靜期=
（提出者）叫你唔好管我，我可以溝新女/仔，溝唔掂咪冷靜期完左又拖住你先囉。

講得出冷靜期=100%分手

我ex都差唔多

樓豬 我同你真係好似 不如傾一傾 當互勉
Telegram: awc1216

利申：非gay

好中

岩岩搵左你

唉明明幾夾
興趣接近 年齡又相約 唯一大問題就係大家都好硬頸
因為我啲執著同埋唔成熟搞到咁
唉 好辛苦呀 一到夜晚勁多野諗 我認我唔成熟
屌聽日仲要返8點 想死

唉..
我同你完完全全一樣情況
我諗我太遲睇到呢個POST
我岩岩CHUR完 好後悔!!

講真我最大問題係有問題個陣唔會去解決
成日都避 又唔會去理佢感受
佢就慢慢覺得我唔care佢
去到後尾仲一齊緊個陣佢就同我講實際一齊緊其實完左
唉 好後悔 明明佢執著既野 話改就改到 做就做到
我都唔去遷就佢 好後悔 好心痛
屌屌屌屌屌屌屌屌 我係辣殺 我害左佢

清 加油 u and she deserve better 唔好咁執著 move on啦

我講就叻我都做唔到 哈

唉我睇完上面D留言
我依加個情況係吊緊命
佢唔想講出分手果一句
但佢會講"我唔想傷害你" "不如大家冷靜一下"
"唔好咁樣啦" 之類..
其實我都知道已經玩完左99%
佢覺得我做咩都有壓力,會討厭

有陣時我唔知呢種感覺係唔捨得,定係習慣左改唔到
我同各位都一樣chur左一獲 最後得不常失

我都試過，果陣我覺得自己好on9，浪費時間係個錯嘅人到。

你條女講啲野好似我ex，你帶定帽都得。不過最緊要除得快

樓主你唔好再on9啦，啲女最撚中意明明佢錯都講到你錯，等你以為自己真係唔岩，好後悔。其實佢玩緊你心理。同呢啲女一齊，你只會比佢玩你tum tum 轉架炸

佢做所有野都係同一個目的，就係要離開你
你必須自接受呢個事實

而你個後悔係傻豬
因為你搵佢，佢就屌你chur
你唔搵佢，佢就會話如果你真係珍惜呢段感情就唔會放佢走

所以佢點都係屈鳩你機，入鳩你數

佢做既野係想將個責任擺係你到，減低自己罪惡感

你要做既野係先接受佢係一個過客
再明白你一世人唔會剩係愛上一個人
之後就搵過第二條更好，真係願意不離不棄既女人

你可以改善自己，但唔可以無左自己喔巴打

完全同意以上每一句...
其實我都唔知下一步點做
我覺得一日一日咁過實會淡

有冇巴打可以教我點好? 我好迷失!
現時情況: (day1)鬧交->大家都講出心底話->(day2)今日都一齊打機->
我chur左一獲->電話唔聽,whatsapp打字->
佢話只會不斷傷害我,佢唔想咁,叫我唔好咁傻明知道依加既佢係咁,我仲衝埋去
(明天就day3)

佢覺得我做乜都好似有惡意 好大壓力同討厭
佢話我變左好多, 但我琴晚反思左好耐
諗番我的確變左, 唔再係以前佢喜歡我既原因
但我有信心可以做番好同改番好,
但佢呢一刻 心入面只有最差一面既我
我改變唔到呢個結局

最後岩岩佢問我"我地同當初有乜唔同,我覺得當初係點"
"只係想我諗下 以前同依加"
佢覺得當初令我地走埋一齊既野/感覺已唔再存在
佢變到唔識得愛我同付出

最後當然就係"比d空間大家 冷靜下"

對唔住好多字, 我可以做d咩, 定係等死?

早幾個月同你既情況有過之而無不及
唔好再做多餘既野 你每做一樣你就會多一樣野後悔
既然佢需要時間 你就應該比佢冷靜下
我完全明白你怕hold一段時間會淡
但係如果你地連冷靜下既時間都經唔起
散係必然 諗多啲其他野 搵多d野做 個世界唔只得佢一個

愛你先block你

係女絕又話絕
條女唔絕又話人收兵拖9你
食屎啦垃圾

女人就是原罪

咁又唔係既 總有和平分手既例子
大家都盡左力個種

尋日用Google drive腥返啲相比佢 佢話thanks
係咪都係無機會

佢話 有野諗左好耐
有野想同我講
但放lunch先講
我過唔到啊 好辛苦每秒鐘

有結果未

做定心理準備
結果可以好可以壞
等你包膠

情況同你差唔多 佢自己冷靜緊但係咩都唔講

本身每日都會keep住腥自己做緊咩同埋我好掛住佢比佢
就算佢block左我都好 我都會keep住腥
今日無啦啦雙剔 佢會唔會覺得我痴撚線

佢覺得佢需要空間
需要其他野
我感受得到佢同我距離好遠
我連打電話 傾計 接近佢既權利都失去
佢都冇講分手
只係話佢答我唔到
我諗其實佢習慣有我
咁耐以來 我同佢既世界都只有兩個人
圈子都冇 佢話想同朋友出下街
打下game 果種空間
我地最後都坦白
但好難受
我仲吊緊一個唔知道仲有冇結果既命
sorry1999 但我好想呻

講真 你試下搵啲其他野做下
返學就返學 唔使返就返下工
講真你咁諗都無用 與其同佢講點點點
不如做返自己
你唔咁做就咩都唔會開始
共勉之啦巴打

岩岩同返佢傾計 覺得真係舒服左好多
終於明點解要冷靜
以前覺得冷靜 段感情一定會淡
但其實唔冷靜你根本咩都諗唔到 一直迷失不如做啲你應該要做既野 每日有個目標 啲時間就唔會過得咁慢
掛住佢個陣 咪睇下相 咪搵朋友叫下春
Change takes time 到時你會發現其實好多野忽略左
我都唔g我幾時會發癲 不過而家既我控制到

或者你想呻既可以留個telegram
我可以聽你呻

男同女一撚樣，要冷靜已經玩完，好地地又點會冷靜
講出黎好聽d咁解

你想做返朋友姐 人地想唔想先
無得迫架喎

我當年繼續chur
Chur到咁上下 完全唔搵佢
佢會自動搵番你

最近同男朋友嗌交.
過得好辛苦 面對佢好大壓力 我唔識得再面對佢.
對佢既行為真係好反感好討厭 我控制唔到自己
可能一段關係雙方地位唔平等真係好有問題
我係地位較低既一方 一直我都硬食曬全部既唔開心

搞到今日我再容忍唔到落去 真係好辛苦 我好迷失 我可以點做?
我愛佢 但係唔再係依家既佢. 佢變到好陌生 但我唔想傷害到佢

樓主九成戴咗帽啦

又係你話分手人地溝第二個你又唔俾

有冇五皮一個月先

我個件都係冇講分手但係一直唔肯溝通 我都唔知點好

男仔都係咁

多數呢堆臭閪都係處女座

男仔會咁多數係識左第二個

諗起以前段無疾而終嘅感情

屌 佢真係

巴打估唔估到我咩座

巴打可唔可以留俾我 我都想呻

玩0完

講得冷靜期，就係分手前嘅過渡期。

愛你果陣，總希望你喺身邊陪住佢，嫌你掛住打機做野唔理佢。

變左喇，就算你隔幾耐搵佢，都會覺得你煩。基本上一見到你個名pop up 就覺得煩。煩唔知點面對你，唔知點搵藉口分手。

我好想同佢繼續走落去...
我個心都好痛好難受
明明大家行前一步就可以挽留
依加既關係已經斷到一條絲
每一個舉動都好小心
唔想傷害到佢
但我唔甘心眼白白放棄我同佢之間
仲有留保既愛
我知道佢仲愛我.. 但係係前幾日,或者當初既我
自從鬧交之後, 佢變得好怕
好想保護自己, 唔再比我接近
如果我再唔郁...佢就慢慢咁離開
我今日決定左要繼續郁
想用行動同改變去感動番佢
我好想你比個機會我
我好想係你未選擇離開我之前
令你重新對我有感覺

我知道你睇到, 你會睇到我呢個留言
我會繼續努力!!!!

唔撚係呀 咁易比人食
唉 女人

我覺得自己都開始有啲似
可能佢一直都有同第二啲仔出去 我唔知
好唔開心但係我又無資格叫佢唔好
因為我搞到咁 一係做狗 一係放手
我們曾相愛 想到就心酸

今日見到佢同第二條仔出街
佢呃我話同女仔出
我扮唔知
我係辣殺

醒啦要

結束了
所有都太遲,後知後覺
最後...我連同你開口講一句都唔敢
你不再需要我, 不再需要依賴
的確,你既世界唔能夠只有我
對唔住,所有留給你既傷害

愛從沒離開過
離開的只有傷害你的我
我會繼續努力 改變
即使你已經對我無曬感覺
我會係原地等待
直到你需要我果一刻

((對唔住我當左呢度係我既留言板, 因為佢只會入呢個POST睇我既留言))

共勉之 有咩唔開心入黎呻
我地都會睇到

女仔 決絕 起上黎 冇人阻左矩地
師兄 識叫過第知啦
越chur 只會 自己 更冇 尊嚴

清好似好激動咁
打錯哂啲字

有無翻譯